其實中大fintech收緊咩分

好似好勁。
係咪似計量金融？

唔好中伏呀

第一年開就請緊中伏

fintech != Qfin

!=

讀咩fintech

想出黎做fintech讀CS min BBA/min SE好過啦